我強烈suggest免煙稅

等我食多d 多d時間行街做火車頭噴尻你班臭毒撚

推

連登食煙巴打召喚

多謝巴打正皮

gchi

負皮毒撚 留whatsapp約時間隻揪羅 廢物

傻西瘦毒撚 我見一個噴一個 噴個毒撚字霧嚇尻你班傻西

毒撚唔出街點噴到？

btw, 無錢就唔好吸煙喇
唔係第時無錢俾醫藥費

醫番都哂藥費